### Los Chefs de la casa te envían el siguiente saludo:

* Soy el chef luke77 y me gustaría conocer a mi padre.
* Hola, soy la chef paula35 y entreno en el tatami todos los días.
* Les habla la chef Hermione79 y si tomo cocacola le agrego ron.
* Hoy les cocina el chef Elon50 y me pueden pagar con bitcoin.
* Hola, soy Nestor23. Creo que entendí el ejercicio4.
